騰訊250蚊 空軍集氣區

[img]

好

點解會250

等左好耐

慢慢打飛機

305就撈

200蚊啦

今日空襲前合照一張✌🏻

on9 仔

一野轟落去

就到啦 清

310

304啦

如無意外 今日應該都會試穿300

9成機會

睇黎呢到唔少清有貨

有貨 未驚過

350

十卜！！！！